[斬到完場] 曼聯 vs 紐卡素 2

換lin算啦

lkk頂到波未

不了

89 min

走啦 我唔想搞大佢

唔係話d 咩，但係鄰居進攻個form 真係好過我地

收皮啦

唔好搵鄰居比啦
今場紐記進攻個form都已經好過隊曼

話羊唔識斬波個個出黎未？

哥狗教架, 人地咩出身先得架

不如出blind 爆隊同雞巴9981

gay佬真係好小氣

潛左改埋名LA

有普巴先有呢d

442

lkk真係買返黎拍手

想問b仔去左邊

直線長傳好準

差d

福仔呢頭頂大力d就好

daddy

442 先係最岩曼聯 咪撚試新陣了唔該

拍手

差D

傷

拍手型前鋒LKK

話朗甸實而不華

塊面黑撚到

俾d掌聲自己

屌 都話唔係gay

真係打442

仲有隻手指公

lkk真係

換伊巴得唔得

馬仔

伊巴快啲出

炮彈中腰

原來馬識笑

一招FIT 能到

Lkk技能 鼓勵隊友

屌你老母咁撚開心?

前面今日福同LK最差

Lukaku叫佢頂個樣好好笑

真係咩？伊巴依個位可以點做？

lkk 同馬仔

lkk唔知點解傳中唔錯

如果呢球係猩猩miss

快樂足球?

前面得佢地兩個

無人拉空位 不過都係廢

佢地笑得咁開心我以為入左波了

計埋馬仔MATA 普巴華西羊

福仔走返中間正常d

不用分咁細，全隊都係咁廢

隊波快咗

馬仔一拎波就有三條友mark佢，你就知對面知道佢有幾大威脅

Lkk係咪唔識搶點

一招又用一招

下半場順左

goallll

福做到野

高質入波

LKK 打右邊好好多 幾次都係咁

對面焗住攻

福

福仔喪跑

普巴

諗起fifa

打rw算啦

好鬼快

妹GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

LKK出波係唔錯

pogba motm

妹

妹！

442 先係最勁

應該係啦

係

算唔算組織？

普巴做咩做西咸個動作

普巴新舞

POGBACK

lkk打右出d波幾靚
有用過佢入面哂chance

一路都話中間留返比伊巴, 識HOLD 波

斬波仲勁過mk 福

拉SHIT都識傳波
笑左

妹唔用公廁dap

442真係最好

1g1a

中鋒拉邊比後上同長打右邊又唔同既

牙妹！

福靚到

竟然係快攻

跳過啦好似

求妹跳舞GIF

好癲 下半場又黎返料

頂失

拍章
真曼子

掂呀

普巴勁撚到

福仔無夾硬頂埋去, 寧願做二傳

mata反擊似樣好多

入多d

傳中型前鋒

有蛆果陣既3成水平

lkk打右算啦

佢傳中唔錯果下先奇

福唔好打翼成日9上腳既話好好多

ching快咁多

如果lkk 同拉豬個位調轉

出齊ibra lkk 佢就成日會拉右打

我值唔值一億吓話

自己斬比自己

都係胎仔識波

明明踢拖肥都唔係成日傳中

妹真係

69戰術

留係中間做駁腳分波仲好過翼

斬斬斬斬斬

好多人去左mark馬仔

啲企位走位似424多啲

馬達

斬

Feel 到lkk,要洗入球了

慢哂

自製入波

福仔打輔鋒勁到

上季無咁多
今季入唔少

442咪好囉

開始有啲靚少少既組織

我無辜架

添花入球

對中下游戰術

妺

以後長追曼角大了

呢個真係估佢唔到，有d傳得幾靚

一早比馬達做傳送啦

依家買lkk返黎出波咩

屌快啲入返波啦

刷角

佢hold波其實

大力左

華西成日hold 死個波唔出都唔知等咩
又唔係fake到人，啦啦聲出個波就算啦

如果買到大巴拿黎打攻中就屈晒機

Lkk 都有人讚佢hold 波

開始迷普巴了，之前仲成日屌佢妹下妹下

屌你個老母上下半場2隊波咁

又拎尾彩

白lin good pass

不過都要講句
無mk d攻勢順好多

LKK左邊出波

如果頭先嗰個係mk應該又推去中間然後波都冇埋

點解我覺得lkk 打邊仲勁過福

下下彈到離哂腳

lkk改造打翼算啦

招喚會員：一早要簽LKK

Lkk打邊

LKK真係識出波

下半場好睇返

咁撚大舊既翼

Lkk出得幾好

二打一

442正到

識傳中就得啦

kolasinac

呢下腳西有西幾靚
可惜大力左d

hulk

呢場win好重要 白Lin打番起到個信心 唔駛做戰犯

而家前面馬福lkk基本上左中右走哂

佢唔慢 屈外閘都幾爽 hulk個打法

出波型前鋒

真係9up到無哂譜

福同lkk換位都幾好睇

一早442啦 屌你老母
福仔咁本係前鋒料

大隻，快，左棍，係有得諗下

Lkk打邊就咁睇個幾下好似唔差wor
轉型啦

福仔走個d位 MK邊會走到

個件係back wor

痴線
馬一拎波就三個圍佢

食屎啦ddg張cs呀

福唔上腳 走多d位好好多

Matic今場舒服好多

馬迪場場都好穩

福打返正前都SHARP左

好心唔好叫佢打翼

我地個件係black

MATA 真係好通透

即插即用最佳收購

今季讓個位比伊巴 下年就基仔

算啦, ddg都慣架啦

下半場好左好多

下半場做咩...
成隊08曼

又角

上幾場見佢跑到腳都軟埋
有妹佢舒服好多

咁順

半場俾摩佬屌完掛

08勁5倍

呢幾下攻勢咁順既

有mata分邊唔同哂

屌 lkk 真係打翼算啦，咁撚爆得嘅

曼聯始終都係靠442 鳩斬

上場攰嘛

442就係以前既曼

福馬同場咪幾好 呢個陣換番中堅就岩數

有返組織，好滾動

10倍LA

成隊都有個silva

馬仔冇拉豬搶波踢 馬達拎返波 隊波終於向前啦

好彩舊年簽到妹妹
簽唔到都唔知點算

彈彈波唔啱我地

好想睇廢老

佢真係適合冇腦鳩爆算

簽唔到咪用朗隊囉 一鳩樣

系

差拜利 + jones就最已陣

好睇過352 4231 433 好多

出黎教下班撚樣踢波啦

如果買番個波底好既右閘 左閘出番梳/買過件 進攻應該可以立體好多

朗隊勁d添

好番晒未架

又拍掌
馬會幾時開LKK拍掌大細

rojo bailly jones輪換fit哂

根本442雙翼齊飛先剎食

梳已經冇左以前既感覺

換伊巴入黎威下

m11

馬仔d腳法真係好好j

隊翼識飛啦

根本就係我曼DNA黎…

442真係入晒血

痴線 三個人睇華西

overlap都有埋

開盤估攤手同拍手次數邊樣多啲

如果有個識搶點嘅小豆

宜家我地得件廢lin

呢下唔拍手既

有普巴真係好好多 d直線 吊d波入去

但成隊應該得卡神踢過442

以下哪一項會在盧卡古身上發生
1.入球
2.助攻
3.紅牌
4.拍掌

基仔

快手入多球睇下shaw有冇得踢

lkk始終都入唔到波

打返442好好多

羊？

光頭佬 同 奇城庸 真係反曼先鋒 對親都上身

白lin是無辜的

對面隻光頭痢狗笑死我

嘩

光頭佬死猁狗

伊巴來了

換廢老入黎頂番粒先啦

又俾DDG表演

宜家442 馬仔福仔瘋狂換位踢前鋒

輸已飛

咁快有得出

廢老 rojo

傻鳩佛地魔

Ddg

Ddg真係好撚型

ddg

廢老is back

佛地魔

廢老

DDG

後面有件廢lin

廢老有成廿幾分鐘

禁區外真係好難射得入

DDG 痴撚柒線...

Ddg真係cls

雖然幾勁
不過...抵啦

當睇佢唔到

sorb冇得出

唔知點解覺得ddg救波嗰陣好型

掌聲係比lin嘅

ddg!!!

唔算太難救

硬射必救

收人山咩死獌狗 屌你老母

熱身都跑唔贏

返齊黎啦

Ddg個頭好型

俾梳出黎踩下草 睇下重爆唔爆得兩嘴

屎波換rojo踩草啦

Mk換左Mata唔同好多，有組織又唔會係咁甩波

打winger

遠射真係驚都未驚過

呢d波侮辱左冬甩啦

pogba + mata 正

睇身型隨時跑輸比廢lin

費sir班底都踢過啦

場邊熱身都無份

有ddg真係冇乜驚過遠射
角球死球又成炸高佬

白lin

mata 馬仔 同妹妹 真係好好J

普巴夠皮

再係咁就賣撚左mk算

梳走硬架啦算啦

白Lin ....

岩岩有球中間傳過兩個比華西 MK一定比唔到呢D

過埋自己龍門都係第一次見

自己KICK自己

拖舟

扭埋自己龍

出mk你見佢唔到啦

番哂黎啦

除非省中人改變方向 直射真係唔撚驚

妹妹無得踢足

妹妹 motm

勁ban

都正路啦

LKK又有份

入了

樹

嚇死
以為飛機

爆

lkk終於

換妹巴

Lkk

mk換ozil

3-1俾佢抖下啦

都正常既

MATA 好勁牙

Mk後備打下盃賽算如果仲係咁

MK好彩平野黎

妹妹>爆

啱先傷完

又係靠我入波

爭d飛機

馬達bb好尾機

接受掌聲

竟然唔係mata

LKK

渣古打翼勁能到

添花入球又出現了

Wow

射死人咩

終於做副坦克要做既野

有球後腳都j出血

幾驚佢唔入

以為飛機

pogba

LKK淨係識拎尾彩

猩猩真係幾-6

終於入

終於入波

真

馬達係無辜的

認真!我以為會飛機

LKK挨右邊真心勁

x2 我笑左出黎

ME TOO

馬達又靚助攻

終於大炒mode

話咗洗入球開始 馬達好波

終於入波。
妹妹一返黎就入4球

幾驚飛機

射撚死人咩

左羊加爆預備

魔性

個屌字講到一半...

廢老一粒
爆 一粒

下半場第2隊波

刷吓得失球

係 咁都要狂抽

mata今場fit過普巴

公平咩lkk入波摩佬咁開心

換埋廢老出嚟啦

過咁靚以為100%會飛機

熨咁撚高

其實仲有個關鍵
無左mk

打和

mata 真係打得好好
俾左好多直線斜線就劏落去
俾波爽快唔拖

mata again 成隊得佢會做配合

馬達好尾

點解成隊得mata識 one two

契仔

lkk咁大個龍射中間, 不過都入到

幾撚驚飛機

其實渣古係拖肥不嬲打開右邊

射得好正
以為龍會救到

吐烏氣式勁ban
以前雲佬都試過

射死個龍咩 咁近爆

MK 雪返三個月先LA

Mata, 一招兩個勁既就成日冇正選
慘能到

想睇廢老

希望廢老有機出下 比佢同LKK夾

有pogba 放Mata好順
Mk放返右翼位啦

廢老出到場, 入埋波, 一個月唔打丁

一開始個幾場係有mk架

大壓力

馬福有一千零一次

Mk 波又hold唔到，傳又傳唔中

LKK 想 FAKE 龍 FAKE 唔到果下之後幾撚驚佢飛機

點解而家對獌d進攻仲順過踢fifa

Mata個下真係好勁一接一傳順到痴線

平時人地hi一hi你獌就屌哂鬼
史摩寧收人山就扮睇唔到

獌狗死全家

今次算佢醒目
停一停先射

好想比shaw行先wo

仲mk？
廢撚到

廢老打10分鐘啦

又差啲踩波車

lkk右翼有出波有cut in喎
不如真係諗諗佢

抵你冇人鍾意

現場唱緊歌讚渣古

馬達拎波真係好撚勁

福 伊
馬 渣
普 馬
羊 鐘 黑 華
迪

馬達bb真係好勁

雪番幾場先啦

根本後面有呀妹馬迪就唔洗驚放mata係攻中位
希望摩佬呢場之後都keep住

最好廢老換福 想睇下雙塔會點

刷冇用入球模式開始

ibraaaaa

身位贏曬

黎啦伊巴

LKK 打右邊勁過MK
MATA打中間又勁過MK

忠言逆耳

伊巴

黎啦廢老

伊巴！

廢老 入埋波就爽

順景波實順架
上半場屎咁

馬仔 可能

福/ibra
馬 mata lkk

中柱

其實渣古靠右 左邊馬+福自己搞掂
唔要右翼 華西一個打晒條右有冇得諗

原句還比你

終於又可以屌廢老喇

442先係曼聯

ibra

卡富就得

大佬coming

好掛住廢老

IBRA

lets shout 廢老 廢老 廢老 廢老 廢老

hattrick回歸先夠霸氣

想睇廢老入

老嘢

幾時追到鄰居

完美調動
SHIT<-> 廢老

認真笑左

廢老整球半車身窩利啦

好想睇伊巴係英超失敗

講真...唔好諗

型撚到

刷下得失球啦 對面都放棄

Mata bb打返中間真係爽好多

都捱左咁多場冇普巴，有幾位係時候要餓下波

馬out

今季個po係咪未開？

好有霸氣

床上發夢時

搵左三年都未搵到個右翼返黎 不如唔好要

上半場仲踢到碌柒咁

來失敗吧！

痴線 廢老個種霸氣

馬仔又笑

追條毛 勁到地上最強個隊巴塞咁 6-7個塞係禁區都可以搓到入小禁區

喊左

高佬陣

廢老來了

10號波衫又要瘋狂賣了 又呃人錢

屌你老母又換走一招

福伊LKK

廢老果下咆哮

呢個換人幾有意思

幾驚佢一跳起落地又傷

福左中老右LKK?

班鬼佬講波好正

lkk真係去右

呂布

廢老喊

換馬達試打442啦屌

唔使追返肥西條數咩

lkk 老野 爆炸狗
左羊右華鳩斬出波
玩晒啦

Zlatan Ibrahinovic he is the Swedish hero

hehe

頂

廢老一出連lkk都要讓位

廢老
等左7個月終於上到

Lkk 翼

米九陣

Lkk右 伊巴前鋒 馬仔 左
Mata 中間 應該最好

福後備殺手

出 HEHE 唔出ROJO

仲有細緊後上

換hehe

成194cm

LKK正式打翼

未復出都賣緊

shaw走得,下季直接買兩閘

椰子當年恨都恨唔到

仲以為SUB全復出

最強拍掌型右翼已在陣

Mata真心勁

咁都唔換梳其實都呼之欲出

又唔比馬迪抖下

9981斬陣

成隊mata跑最多

mata跑動最多

踢翼邊有得拍掌

如果而家有咸爺

10.5km
KO mk la

怕爆隊一個搞唔掂

伊巴拎親波全場鳩叫

舉手指公

伊巴入未

伊巴一掂波成場叫

見到10號係場上面又不自覺地諗起朗隊

敬老

馬迪唔洗踢國家隊
抖左成14日啦

廢老追波推鳩人

開始hea踢
刷下得失球啦

伊巴D 造波

屌女屌到腳軟

呂布威震全場

唔係邊得嚟咁生猛

羊咁撚陰濕

身價超越C朗嘅超級魔翼

屌唔講以為太公波

佢做緊既野都有啲似朗隊

呂布靚俾羊

伊巴打到成個OZIL咁

HEA 跑, 但一腳彈空哂

L朗

80分鐘男馬達

其實伊巴都可以打攻中

高質好多但係

mvp mata or 妹？

hehe都出得番, 好滾動

我屌你老母呀

妹啦
1入波1助攻

mata la

換入馬達，邊個黎？

朗隊

唔止1g1a 佢復出成條中前場upgrade左幾個level

過左個暑假高左好多

今場如果唔係失波先可能都好似而家咁妹到完場

第一球好重要，士氣波
幾驚好似上次對隊唔知乜野連失兩球

差B仔同一代就full team啦...

唔認得佢

瘦左又靚仔左

冇咗雙馬

Huddersfield

頭髮多左 瘦左

費蛇

哈多士唔知咩

短傳

費sir

成日係vip席有個人紫晒鼻邊個黎？

老野

卜比 sir?

主其他，有冇機

無

唔係啦

屌你老味福仔 下下想過

以後打番442啦

爆炸心口控世界第一

然後亂斬

伊巴痴撚線

Ibra

車身 痴線

以後打返4:1啦

伊巴拎晒姿勢分

屌 唔入

又傳埋中

屌你岩岩好返玩啲咁既野

廢老勁能到..

以為爆炸又入

搞到表演賽咁

伊巴型到

廢老型撚到

差啲...

傷返就好笑

勁

可以踢到幾時

肥賓：不如一槍打死我

廢老唔似無踢半年

比你知道好返晒

伊巴既相反詞？LKK

出絕招

190陣終於黎料

你見佢出場個霸氣樣就知佢谷左好耐啦 唔show兩腳邊係伊巴

廢老CLS

[quote]傷返就好笑 [/quote
呢個笑話滿分

扯晒

咁都唔入

咩歌黎？

伊巴係神

Lions don't compare themselves with humans

篤精谷到....

好似之前美國啲熱身賽

爆過之後回傳係咩踢法

伊巴真係有傷到 ？

屌ibra 踢攻中可能會真心勁

應該食唔應，食應個位應該入撚左

白lin閘到波

兩個高佬都好勁，唔似傷愈復出咁

見到佢踼沙包

做g點分波

白lin有番信心

摩佬個樣

傳中時入禁區

型到

好似就住就住跑

拉shit做乜尻

摩狗咁休閒

收唔切

白lin勁返少少

隻腳踩住曼聯logo

影緊雜誌相咁

隻腳踩住個隊徽

佢做第一點之後交俾lkk爆啦

心在車仔

LKK又可以鼓勵對手

轉台 睇下我地下年個正前鋒先

廢老果下型撚到。。。

前中後都識入波

終於似樣啦

屌其實都畀左好多空位人，中路射嗰幾球都好危險